庫克為蘋果下架追蹤港警App作辯護

被指為香港暴力示威者「護航」的地圖應用程式HKmap live，遭到美國蘋果公司下架，行政總裁庫克(Tim Cook)為下架決定辯護。

路透周四引述庫克致函蘋果員工的一封信件，庫克在信中表示，蘋果收到來自香港警方以及蘋果用戶的「可信資料」，指遭下架的應用程式(App)被用作「惡意針對個別警員施暴，以及在沒有警員在場時，使個別市民及財物成為受害對象」。

庫克指出，這款應用程式的使用構成違反香港法律。同樣地，廣泛濫用這款應用程式，也違反蘋果應用商店禁止對個人造成傷害的指引。

WeChat下架未？

屌你老母gay cook

個別警員施暴應該全部呀嘛
收皮啦Tim cook繼續奶共啦

屌你老母聽警隊話咪即係跪囉 仲以為係defend緊自己

奶共Tim真係勁

美國幾時制裁gay cook

用奶共產物？我就不了

唔夠膽下連登架？

要唔要裝修蘋果店

舐共舐到上心口

舔cock果然冇改錯名

罷買就得啦，不過大陸市場大過香港咁多，蘋果寧願揀大陸市場

Apple呢d香港搞冇乜意思，而且搞仲直接過搞星巴克
比trump同所羅門睇下有咩反應實際d

幾時將tg下架？

tim cock

下年會換機
88蘋果

你自己同加洲班左膠解釋

唔好 我地先係受害者

重用iphone?

中國係蘋果最大既市場
又話愛國既

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

垃圾

有冇香港媒體去Apple October Special Event大叫口號
有既我課金支持

gay cock

點解釋人地play store 都上到架，你app store 落人架？